［突發］警黑勾結揚威土耳其

土耳其伊斯坦堡

之後會去其他城市
宣揚香港警黑聯手打壓平民既威風事蹟
請留意本帖更新

土耳其的話其實係咪可以講埋新彊

想focus返係香港先

土耳其係好戰民族

巴打土耳其住?

去左旅行

唔係好感覺到有幾好戰

人外在地，萬事小心

見到中蟈人會特別小心

［統計］ 727元朗到底幾點

一帶一路合作國家
沿路見到勁多大陸A貨產品
土國已被污染

土耳其本身都黑過香港十倍....

推

睇佢國旗咩色就知🇹🇷

你個名